PALM SPRINGS

之前睇左
覺得主要都係靠兩個主角本身個喜劇感黎carry
劇情都冇乜特別，都係一貫time loop+愛情喜劇套路

呢期啲戲院sell得好犀利

有睇開brooklyn99其實都一定會睇呢套劇

push